"En nu zal ik je laten zien wat echt een heel interessante studie is, Mr. Windibank, "ging Holmes verder."
Ik denk aan het schrijven van een ander kleine monografie sommige van deze dagen op de typemachine en zijn relatie met criminaliteit.
Het is een onderwerp waaraan ik sommige heb gewijd weinig aandacht.
Ik heb hier vier letters die beweren te komen van de vermiste man.
Ze zijn allemaal getypt.
In elk geval niet alleen zijn de 'e's' onduidelijk en de 'r's' tailless, maar je zal observeer, als je mijn vergrootglas wilt gebruiken, dat de veertien andere kenmerken waar ik op heb gezinspeeld, zijn er ook. "
Meneer Windibank sprong uit zijn stoel en pakte zijn hoed op.
"IK kan geen tijd verspillen aan dit soort fantastische praat, Mr. Holmes, " hij zei.
"Als je de man kunt vangen, vang hem dan en laat het me weten wanneer je het hebt gedaan. "
"Zeker," zei Holmes, stapte naar voren en draaide de sleutel om de deur.
